Приложение для агенства недвижимости
Функционал:
-просмотр каталога недвижимости
-добавление объекта недвижимости в каталог
-редактирование объекта недвижимости в каталоге 
-поиск по объектам недвижимости
-фильтрация по объектам недвижимости 




